一票不投熱血公民

吊你

一票不投熱普城，講完！

寧要樹根唔要云根

踢走白旗泰
陳云根收皮

一蚊不課
自滅吧啦

你唔係上年投左熱普城阿嗎？

撐毓民！
熱城？不了

仲熱普城?訓左幾耐?
面都反晒喇